屌字票

坐左幾耐？

樓主衰乜？